---
title: Home
---

## Halo! 
Nama saya Yudha Akbar Pramana. Tujuan utama saya membuat blog ini adalah karena tugas magang. Saya lahir tanggal rahasia bulan juni 1994. Ya, saya masih kuliah. Saya masih semester tujuh di universitas brawijaya malang. Jawa Timur. Blog ini adalah tugas yang di berikan Mas Yuri. Beliau membebaskan kami untuk membuat tema tersendiri. Yang jelas kita harus menggunakan CodeIgniter dan Grav/Kirby untuk membuat Personal Web beserta blognya. Akhirnya saya membuat blog ini menggunakan CMS Grav. Blog yang berisi tutorial tentang teknologi apapun *karena belum punya ide* hhe. Terimakasih sudah membaca blog saya, semoga bermanfaat!



